TWITTER戰線求教學

開左幾年TWITTER ACCOUNT但冇乜開POST
有冇咩名人可以比我RETWEET
正係加左侵侵同琴日聽證會個DAN仔

同問

推

中秋節快樂

Push

Tg @TwitterHelpBot
Tg

要儲左follower先
可以用 #followbackhongkong
大家互相follow儲左個底 先再谷

詳情可以去tg follow
@twittermansyunzou

入左group學野